熱血城邦集體攻擊盤菜瑩子事件懶人包

1. FACEBOOK一個立場親熱血公民及城邦派既專頁「廢除雙重國籍行動」發起攻擊盤菜瑩子行動，指她為「食住本土議題成名」、「臭雞」。

2. 陳雲及一直與熱血公民、城邦派有關係的葉政淳、Edward Ho及其他熱普城支持者，響應並LIKE及SHARE其行動。（數量太多，大部分為真acc，大家可以自己去返原post睇:

3. 行動導致盤菜瑩子代言之產品「奧蜜樂c」於FACEBOOK上的專頁出現大量一星評價（圖中的黃敬業為偽冒熱血公民陳到的假acc）

4. 事件經過發酵後，有關行動引起盧斯達及大量網民聲討，並發動反擊行動。而有關產品的評價亦被大量網民反攻

5. 廢除雙重國籍行動、葉政淳、及其他熱普城支持者開始轉移視線，轉為攻擊盧斯達，當中包括攻擊其私生活（圖中Peggy Yip為葉政淳之妻）。

6. 另一方面，陳雲、陳秀慧、葉政淳等人否認與此次行動有關。

7. 此次事件多次出現「葉政淳」的名字，那麼他是何人呢，他的身份及行動是否真的可以與熱血城邦切割？

屌 個龍門又要再搬啦

一鍵留名

我已經完全放棄留意呢d野
原本我都幾支持熱血，而家愈睇愈反感

利申，撐民族黨，青政好柒，熱狗私怨上腦

呢單野係時侯完結

熱狗俾人捉哂都唔抵可憐
垃撚圾，

熱城話唔關佢地事有d夾硬黎。如果冇證據，我傾向相信搞盤菜搞堂主唔係陳雲/黃氏夫婦直接意思。但佢地作為自己組織既領頭分子，一d親你地既人做呢d野，你地不單唔譴責，仲屌被人搞既人，咁你地想點撚樣？

黃洋達兩夫婦同陳雲唔應該包庇手下去惡意中傷其他同佢地意見相反的人，佢地仲要like and share班三國人，葉政淳、變相鼓舞班青山逃犯圍爐攻擊。
如果再係咁樣惡化落去，只會俾出面班土共笑鳩你網上兇狠、現實碌撚咋。唉！

小學雞到拱都有

臨選舉前個排 大概係陳雲最後一刻正常
個刻起馬都仲識諗用永續去避港獨
然後一輸完就痴哂線 放任班細既周圍撩人

我曾經都比青山派講到以為係自己理解唔到佢既智慧
到呢刻我肯定係佢痴線

其實得高登仔同云教徒先覺得佢地唔痴線

高登仔唔係最撚憎100毛咩 靠抄高登上位嘅臭雞冇人屌？司x夾帶就追住嚟屌？因為佢前面有塊西？我屌你老母 係啵 呢度係連登

憎100毛同啲人搞鳩盤菜有關係咩

葉政淳個垃圾看更真係好煩

你都痴撚柒線，用司徒黎比。
關咩事，而家係熱狗周圍吠，亂咁搵人清算，司徒係自己攞黎賤。
不過熱狗垃圾都唔係第一日既事，得鄭松泰一個選到已經明做熱狗=失敗

辣殺

收啦垃圾

痴痴呆呆坐埋一檯
陳雲痴線佬
支持佢個班亦都只會係痴線佬

咪喺
七孔流血還七孔流血
死還死喎

你收皮啦屌你

對左外先再對內啦熱狗

熱狗無邏輯可言

知道梁天琦當初點解走啦

垃撚圾熱狗 尤其是條柒碌葉政淳 淨係識上網屌柒人圍爐打飛機

吾系甘牙？ 因為靠抄高登而上位 依家賺到笑 仲代言乜乜柒柒 咁佢代言啲咩都係畀一星有咩問題 點解要spin去政治本土 仲要因為咁而搞到要撑佢？邊撚個喺度搬龍門呀 屌你老母 如果出面有個 post屌一百毛 你哋會唔會精神分裂？真心想知

本來熱狗講乜都唔會信
但點解你哋要貼盤菜真身出嚟
而家我重J唔J盤菜好

熱狗死忠
信永續基本法套論述同時間線，
但開始對呢種清算好厭倦

上面班青政一樣搬龍門

其實同紅衛兵、耶撚有咩分別?

兩邊都垃圾

永續垃圾基本法根本就係講到烏托邦噉
我當黃教套講法係work
問題就係連第一關拎選民授權都過唔到關

葉政淳呢條友一向淨係識搞分化同搞私怨
熱血公民入面有d咁既人真係死都唔抵可憐

城邦派就快d跟佢地個國師返青山啦

燈神你想熱普城仆街你應該開行turbo吹奏佢地喎
你係咪搞錯左少少野

有些龍門只有被皇天加冕的能搬得動

乜野葉政淳，陳到，陳大文
成班都係short既

當然另一邊健吾容樂奇高登阿風都唔係正常

但就今次件事，熱狗真係狗到仆街

辛苦哂樓主既整理

跟本10個有9個都係藍絲OR地下黨員, 包括果個葉政淳

又係紅字自大撚 又紅又大一定有道理LA~

BTW，你呢D諗法，只要青政講太陽由東邊升起，你地呢D垃圾熱狗都要話錯架LA？

而家熱狗亂批鬥人地唔支持熱狗，又唔係批鬥100毛抄人，咁都要我地撐你地班垃圾熱狗？

愛中國用國貨同廢除雙重國藉呢D洗腦活動
雜近平係上面一路都做緊
而香港呢邊咪交比D地下黨員做

清下一個走下一個 , 越走越多人 . 熱狗仲覺得自己係真理 , 真係好撚好笑

個問題唔係要打壓異己，而係要區分異己！！！
唔係打壓所有非本土，而係清算打著本土名號嘅偽本土，用以區分真偽

咁都可以俾人屈熱狗 連登仔真仔好撚低質 由始至終 利用高登上位係事實 當初喺高登人人喊打都係事實 唔會因為熱狗對佢做過咩事而改變 明明高登反緊100毛 嚟到連登無啦啦個風向可以轉到屌熱狗
反熱狗反上腦喺你哋 騎牆搬嚟搬去都係你哋 為咗屌熱狗可以去到幾盡 個風向反熱狗反反反反到個立場都轉撚埋 反到撑盤菜咁 我再問多次 如果出面有個post屌100毛 你哋會唔會精神分裂

葉政淳咪「發明」食熱狗呢隻字個條友囉
明明係假嘅都當係真嘅 自己出埋文話「我Post得上黎，係真假定係假嘅我都唔會負責」，大家仲好似執到寶咁
我覺得如果要話邊個真係「鬼」嘅話，佢就真係最似，從來無建樹，但係周圍亂咬野同埋恃住自己有少許影響力上面瘋狂破壞本土派

好明顯 反熱狗先係真理

一班烏合之眾

毫無建樹

熱狗亂咁批鬥人？唔反佢唔通支持佢地繼續文革式批鬥？

親中親到傻左呀？學埋中共D批鬥文化…

我都懶撚得理班友做乜

好似唔做小動作唔安樂咁

本土派點解會有呢d人存在

你又知假

仲唔撚明？你要反熱狗 就去熱狗個地盤 直接屌皇上呀 乜春葉仔呀 而唔係狗衝畀五星 /唔係剩係屌熱狗嗰邊 呢啲叫支持盤菜 唔係叫反熱狗

邊個先係以為自己係真理？明明你哋自己先係典型港豬騎牆派 風向反100毛就屌100毛 風向反熱狗就屌熱狗 你哋跟風向跟到自己知企位矛撚哂盾呀 我初頭以為熱狗戇尻 原來反熱狗班人仲戇尻

+1
熱城真係一個負資產黎

獨裁到連反對既人做乜都想控制？

總之熱狗想文革式批鬥人，而家大家就係齊心合力阻止到。
你理得人係想撐盤菜定反熱狗~

經過呢單野之後 已經unfollow左熱狗 無撚聊，以為自己就係真理

屌人唔出聲，咁你唔屌 劉德華 張學友無表態

宜家屌埋盧思達
話屌左佢咁耐唔出聲
到宜家屌盤菜先出聲 有咩意圖

屌 好撚多個屌字
我打出黎都覺得累贅

應該係患左被害妄想症

發生妄想症的人，往往有著特殊的性格缺陷，如主觀、敏感、多疑、自尊心強、自我中心、好幻想等。這通常與病人童年時期受過某些刺激，缺乏關愛，缺乏與人建立良好的人際關係，或是曾經親身受到極端的身體，情緒，精神，心理上的虐待等有關。

班熱狗嘅行為同五毛有咩分別？

熱狗幾似紅衛兵喎
不斷批鬥
不斷抹黑
重要課金
真係弱智同邪惡的化身

對事不對人

對事不對人

"風向反100毛就屌100毛 風向反熱狗就屌熱狗"-->

係100毛錯就屌100毛 ,熱狗錯就屌熱狗

教主仲係好錫堂主

有少少擔心教主比青城派攻擊

好心講下道理講下邏輯啦
大家有眼睇嫁
要亂屌亂撐咁我不如直接支持共產黨
定還是你地根本想做第2個共產黨

係就好，等緊花生。

陳雲封神榜排第一。

皇乜撚野上，柒頭黃洋達就柒頭黃洋達啦

又有打手引罵戰
大家唔好上當

兩邊黑社會打交, 因為之前我地批評開黑社會A, 今次就一定要企晌黑社會B果邊, 如果唔係就別有用心, 嗯嗯, 明白了.

熱狗個腦永遠二元化所有野

痴撚線我係憎一百毛抄橋

不過更加憎你班撚屌 根本無衝突

何況係件事上面熱狗係發癲咬人喎

Agger 咪以為大隻紅字再扣到高登連登就以為自己有道理啦

好簡單講句
我自己一定偏向想批評熱狗多過本民青
因為係我心目中熱狗真係乞人憎太多基於做左太多衰野
所以我係好少參與批評本民青但唔會阻人批評
唔似得有D蛋散一有POST批評熱狗就拉埋本民青黎講
我同樣都唔會下下一有批評本民青POST就拉埋熱狗講
但就算批評熱狗都只會就證實左既事黎批評
所以笑黃洋達個張笠水既GIF我係完全冇理過

反欺淩。

算啦總有D咁ON9既人以為原來屌過一次果條友下次再讚佢就係精神分裂，明明係逐次計數，對事唔對人，咁其實如果熱狗會變好我都會讚，不過又會比呢類ＯN 9話精神分裂

當初容癌搞鳩你熱普城，你就屌鳩梁天琦唔禁停容狗，縱容朋黨搞事

今日你葉政淳搞鳩堂主，你就話假ac/亂入熱普城數，喂你個龍門去左邊呀？

成日都話教主睇人唔叻比後生仔起佢飛腳，計我話佢睇人最失敗個點咪就係落左搭惹左你班城邦痴線佬黎騎劫左佢今次選舉囉

呢個POST比堂主引用左

屌一百毛垃圾，同搞鳩佢旗下員工有分別喎。
老麥垃撚圾，專出無營養食物，咁我係咪因為咁去屌佢個經理？

咁在意人地屌佢

熱狗幾時收皮

這就是熱狗,btw恭喜牛師父走得甩

你呢句都多餘
咁世界上有冇神你都100%證實唔到係假架啦
咁我宜家話陳雲暗中有個GROUP屌緊毓民又得唔得呀
跟住又同你講你又知一定係假?
宜家講緊個證據參考價值大唔大呀

已經放棄咗班私怨皇天擊殺撚

一件事還一件事。。。唔好諗住混淆視線

細既都算
但陳秀慧真係好好好好好趕客
幾時可以交返個大權出黎

掉轉講咪一樣

根本不嬲都係咁入數，只不過睇你企邊邊，無謂攬住道德高地話邊個點樣做唔啱

今次係有人借題發揮姐，結果平時睇城邦派唔順眼既順便出埋黎

不嬲咁入數咁你陳秀慧就咪扮無辜啦 葉政淳，陳到，就連陳雲都講過要復仇啦，我自己唔搞私怨，但你玩得既就唔好雙重標準啦

樓主開post有證據，你既指控又有冇證據？

Hi盧斯達

的確樓主呢個懶人包整得好仔細

咪玩啦 玩火咩真係
青城派有咩政治資產可以攻擊教主

其實呢個懶人包好客觀冇咩個人立場剩係CAP哂D圖出黎
不過盧斯達又會比人話引用一個反熱狗人既POST

吾系甘牙你老母咩，屌你老母臭閪

有冇人見過熱狗封殺過保皇黨？

同樣明明知張笠水GIF係流料都唔出聲澄清，由班人用張圖抹黑

真係他媽的持平

我咪就係話「無謂攬住道德高地」，又或者你講嘅扮無辜lor

但事實盧思達今次真係反應大wor，盤菜關佢撚事？以前又唔見佢出黎抱不平？定係之前積埋成肚氣今次忍唔住呀

反觀呢個懶人包

你真係太好笑
我係反熱既，唔屈佢已經算係守原則
你仲要特登幫個敵人澄清？點解你唔自己澄清
當然總有Ｄ人肯幫敵人澄清呢Ｄ咁高尚既行為
但唔係老奉的
而且仲要呢Ｄ野我唔係未做過
我都有勸過人唔好郁Ｄ話人共產黨
但我係邊個人地都唔會聽我講
咁熱狗屈左花生台既野同樣有冇幫花生台澄清呀

熱狗一個二個去食屎啦

擺明忍左好耐

又唔可以話你完全冇道理......

應該係咁，反應大係應該，佢都比人打左好耐下，但個重點係使唔使拉埋盤菜黎講？＜—係咪指咁樣

隔離高登都出左另一個版本既timeline，大家可以睇下

依單野擺明係有班戇鳩大熱狗屌人唔贏就即刻轉target再鳩噏一堆鳩唔撚搭柒既嘢屌人呀戇鳩
全件事關一百毛乜撚野事呀
一百毛戇鳩 唔代表依班大熱狗係正常人囉

高質回覆
fuck argument
After all who needs argument right?

選舉都完左三個月啦，班熱時人所謂做實事就係整個仇幼聯出黎搞風搞雨咬人
屌黎屌去都係毫無公共性既野都唔知做乜

以為搵D 白手套去搞人就可以唔關自己事，哩次比人除左隻白手套，成隻黑手盡現眼前

開個中立黨串民族黨都未同佢地計

似乎暫時未用來攻擊陳浩天 當然遲咗會

九月輸到痴左線?

真係講都哂氣 使唔使我講第四次呀？我都想知關咩事呀 你反熱狗 點解有班撚屌要去畀五星呀？你係反熱狗 定 撑盤菜呀 你哋全部答我啦 係呀 明明唔關100毛事 係有班戇尻反熱狗反到畀五星 畀粒五星撑盤菜點解唔關100毛事呀？喂 你哋有份反100毛架喎 100毛捧撚咗佢上位喎

港共政權你哋反開架嘛？好彩689冇連任啫 如果下屆本土可以選 你哋係咪要畀689五星呀？

你唔諗下自己反熱狗反到咁撚戇尻？

俾人阻住熱狗一星大計嬲嬲豬

好似有人想將呢個post沉底

個葉乜鳩冇咩值得人留意
Don't make stupid ppl famous

有人不公道,不公義地俾1星恰人

我俾番5星net off 番嗰impact

有咩問題

哩件事上盤菜冇錯,俾人屈,咪幫,有咩問題

唔好下下熱普城，來來去去係熱血同城邦班垃撚圾，加埋嗰兩公婆係到搞事，大部分普羅支持者根本唔會理網上呢啲飛機嘢，唔好陀衰普羅嗰名

熱血城邦集體攻擊盤菜瑩子事件懶人包

上面又講啲on9理論

100件不公義既事, 一定要件件講哂先叫"公平"? 邊個做到?揀黎講唔得既?

點解唔關佢事?點定義?? 佢係香港人, 香港發生既事唔關佢事??

就算唔關佢事又點, 唔評論得架?冇言論自由架?

呢個人一直受黃洋達夫婦重用
係熱狗內部都有相當地位
而且佢背後做埋呢d野
黃洋達夫婦先唔想咁多人識佢

屌你老母上面條紅字友柒夠未呀
係咁LOOP反熱狗仲咩撐盤菜呢個POINT
家下呢到所有人有表明立場撐盤菜咩?
係你條ON9講到所有人為左反熱狗不惜撐盤菜
另外你搵100毛同689港共比你\都ON撚99

事情有輕重之分，為咗盤菜瑩子同個無人理嘅page開戰，個人覺得好撚on9

仲要話一早覺得城邦論唔掂，直頭推翻埋自己，唔明係咩深仇大恨要搞到咁

其實佢俾人話係反骨仔好耐啦

是其是, 非其非, 唔啱就應該屌,

睇人身位黎計"值唔值得"幫,咁只反咉你勢利,同支那人冇分別

城邦論係另一件事,佢現在覺得錯,所以話城邦論錯, 又有咩問題

佢講到話兩三年前已經睇到陳雲有問題
點解佢唔一早講
陳雲俾大學炒果期佢仲幫佢講好說話架,仲屌鳩左膠唔幫陳雲架
咪又係虛偽撚一名

就算盧思達係殺人犯,咁都同佢屌得是否合理完全無關

就算盧思達係殺人犯係虛偽撚,

咁都同佢屌得是否合理完全無關

BTW,一單還一單,

應否撑"陳雲俾大學炒"同

應否今次撑盤菜係兩件事, 完全無關

都係嗰句,對事不對人

你覺得有問題只不過係你慣左對人不對事

大家又將個討論轉移左線視去盧斯達到啦

佢地慣性思維：將他人定性為仆街，於是佢地做親ge就係錯

仲有咁多巴打同個紅字撚講道理，完全浪費生命
識得獨立思考，邏輯理性就一定做唔成熱狗
反之亦然

我反熱狗呀
都係有果句講果句啫
你兩三年前就睇清人咁巴閉
點解唔一早揭穿人
仲要助長人地氣焰
到而家搵到工先敢出黎講野,仲要講到大大聲以為自己好撚威咁?
成班都係污合之眾啫

勸埋你地啦
熱狗係仆街,呢班所謂健筆咪又係垃圾
靠自己好過,靠佢地死得啦

有果句講果句, 你係咪高登嗰索尼飯啫???

梗係唔係啦 果條賤種留o係高登啦,邊夠膽過黎

有d熱狗真係好撚戇鳩

利申：投黃洋達，幫熱狗拉左幾十票，但熱狗太多倒米狗

是其是，非其非，其實口號居多，是非黑白邊有分得咁清楚，大戰到2047都唔會有結果，純粹睇你企咩立場

所以我話今次係有人借題發揮，以保護盤菜作為大義，引晒班睇熱、城唔順眼嘅人出黎開波

我唔係幫熱城，但旁觀者角度睇到係咁

同意，唔好咁崇拜偶像，兩邊都係

唔好再將焦點轉過去反擊既人身上，宜家單野係熱狗搞盤菜又唔認數

垃圾熱狗

巴打你突破盲腸！
班熱狗成日屈人唔講道理，但最唔同人講道理就係熱狗。

討論任何野，熱狗都要問左你係邊門邊派先，再唔係就講多兩句就屈人青狗…

老實講連葉政淳都唔敢肯定係真嘅 我就唯有當係假啦
係有班人，無論係熱又好真心又好五毛又好，當左呢樣係必然真理咁
出面有個Post真係講得好岩，食熱狗=南京大屠殺
兩件事上面宣稱自己係受害方嘅人，連100%嘅真證據都拎唔到出黎，但係又當左係真理咁，只要係唔順超嘅人就成隻字撻落去話你

留名

痴撚線 咬完人重要唔撚認
本身個形象已經唔到重要倒米

熱狗真係越黎越黑人憎

依家文革式批鬥除左共產黨同熱狗仲有咩人會用
熱狗眼中左除左自己全部都係敵人

我就係話個重點係邊個人講

你睇返上面

的確係。。一向都唔會偏幫任何黨任何人，只係幫道理嗰一邊

下佢唔係依咖突然覺得城邦論有錯喎，係以前已經咁覺得，係礙於比面陳雲先唔出聲喎。

咁佢為咩要為熱普城站台呀？咁是其是非其非，會礙於人地面子而噤聲？

討論盧斯達本身已經係離題

我兩邊都好撚憎 個乜尻盤菜扮撚晒野

佢係其中一個主角，你不如話唔屌熱狗就唔好入黎啦

你自己睇下單野係咪主角，定係有人想將視線轉移到佢身上要佢做主角

原來主角係姓盧既~
但熱狗又唔係走去攪姓盧既，反而係主力批鬥盤菜…
呢個乜玩法？

熱狗玩文革式批鬥，唔屌熱狗唔同屌你咩？

擊破五毛繆誤，想做個100毛投票

小弟開左個投票，各位有時間都可以去投下

屌你老母成班本民青症又係度食熱狗
呢條100毛騎牆女幫完熱普城 仲痴埋過青症班狗度 根本抵撚死
成班高登連登仔見條女有塊西就係度幫住哂

我想知，佢點「幫完熱普城」？

見到陳雲話要策封人真係笑左
議員都選唔到仲ff建國
想問下葉政淳做左咩有資格排第一？

熱狗呢招好高
叫人開完假ac 假page 宣布同熱狗無關，得閒批評下d細眉細眼野，屌其他人就百二倍努力，人地質疑就話我都有批評過熱狗所以唔係熱狗

入到去奧樂蜜c勁多鬼ac比1分，例如achu chu, bchu chu, jchu chu連名都懶得改 禁入去果然得呢堆假人係朋友
睇埋其他熱狗咁激動咁留1分又屌留5分既人真係好難唔覺得係熱狗做，點澄清都好蒼白無力，因為同平時所作所為係如出一轍。

九月果排佢fb有講過支持熱普城

文革咁款

斷人衣食，有如殺人父母。

用一個莫須有罪名就殺人父母，誰是誰非好明顯。

熱狗真係越睇越柒
一有異見就圍插
仲惡過土共

而家入面有反骨仔 唔清算左先點繼續向前行
攘外必先安内 小學生都識啦
柒? 夠你班本民青狗柒 ??

熱狗係on9 但盤菜呢條死臭雞港女抵死啦 如果唔係有西你地會幫佢？

除左話人係雞、淨係幫女之外你仲有咩理據

意見不同就叫反骨

喂喂喂，樓上紅色個傻鳩，宜家熱狗仲有幫100毛賣廣告架

倒熱狗米，皇天擊殺

支持毓民
唔支持私怨上腦嘅城邦清算派同某d熱狗
日日開post引罵戰真係你唔厭我都煩

咁係咪無論熱普城做過乜都要撐先唔反骨？
時間不同，做過乜，表現如何都可以衡量支持唔支持落去。
點可以因爲佢支持過，都係一個攻擊既point?
我投票果排都好支持熱普城。
選舉後，黃洋達話自己熱血公民由零變一席，那怕毓民失去一席，佢都無灰心。我都覺得好好。
但唔夠幾日，佢旗下熱狗四出話要清算，見人就咬，我仲點支持落去？

小妹你真係好撚煩

……今次真係駁唔到

同人講時間 其實你有無睇無袋堂幾時看化城邦論嘅不堪呀

又開始想轉移視線去盧斯達到

真風趣 你咁講依件事都唔應該討論關陳雲雙黃熱狗葉政淳

熱狗城邦搞盤菜，有個當事人唔講走去講個外人自己d野，一定唔係想轉移視線啦

熱狗仲想將葉政淳同盧斯達擺埋一齊不過俾我cap曬圖啦喎,葉狗自己都係上網食盤菜既兇手之一，人地盧斯達講乜都起碼冇份搞盤菜先

有單兇殺案係度,唔討論殺人同被殺果個,走去評論陪審團

Hehe
咁我地只係討論個雙重國籍page 同盤菜好啦

又扮野想幫葉狗甩身啦

都係依位巴打心水清
咁希望大家唔好拉埋成個城邦派同熱狗黎講啦

熱狗唔係好鍾意講葉狗唔係熱血既人咩
做咩成日想幫人解圍

七個差佬唔關警隊事

熱狗到呢一刻俾我CAP曬圖仲想扮無辜，冇用架，一係你就執家法清算葉政淳、Ｅdward Ho、陳雲，如果唔係即刻成個黨藏污納垢互相包庇，同差佬一坦膽

係咪有啲比喻不倫呢用紀律部隊比

d熱狗真係好撚仆街
唔好有野得罪佢地
起你底 殺你全家都做得出

熱狗最正直邊會冇紀律，定係你想講佢地唔正直冇紀律？
皇天擊殺！YOU ARE DEAD！

青症先私怨上腦

我唔係紀律部隊所以我無紀律
慘啦我一啲紀律都無

以前非建制嘅政黨最多咪得泛民同激進派
而家啲非建制已經亂到完全分唔撚到邊個打邊個
on99

話熱狗唔正直，快d去葉政淳座頭到跪地悔改啦

出現了

算啦，呢個po剩係可以屌熱狗，一講其他就係轉移視線

連當年四大天王無講過要正直都會管住d fans
熱狗成日話做人要正直就有得班狗唔正直，仲想轉移視線甩身

有證有據有曬cap圖你咪試下幫熱狗拆到佢地無辜囉，不過你地又冇呀

你地搵到證據證明熱狗，葉政淳呢班人冇份做呢單野咪得囉，不過宜家cap曬圖有人拆唔到姐，講到好似唔俾熱狗討論被人迫害咁

原來你係樓主
你cap葉政淳同其他熱狗圖就關於批評無袋堂嘅
但我地一討論無袋堂你又話我地轉移焦點
點同你玩呀

果班熱狗咪係同你做緊同一樣野轉移焦點囉
讀得書少唔識字
搵到證據證明你地隻葉仔無辜未?

其實你要夠樓主玩好易架咋
有證據就得 到時你連樓主老母都可以屌。
雖然你已經屌緊

其實啲cap圖證明症左葉天淳有份做啲咩野？
以我所見佢係share 左個post 關於盤葉嘅「罪行」
唔係share要去代言page比一星個post喎
咁就叫響應左/有份做

Share不算攻擊……Share！……熱狗城的事，能算攻擊麼？

其他我真係唔敢講
姓葉呢位聖人當日條水蛇春清算list
當中邊唔係 like 左青政
就比條友想殺全家咁滯？

人地同本民青有少少關係甚至可能影過相就已經係反骨二五青症狗
佢自己就同枱食飯冊封埋都冇關係

留意返 我指佢係share左盤菜罪行個個post
無share到要杯葛代言產品嘅事個個post 咁都叫有份/響應？
如果此post係想討論攻擊盤菜一事 作為無嚮應者 關佢地春事
加上姜維share嘅caption已經表明佢想spread 咩訊息

係囉，share曬出黎話人犯下死罪罪無可恕都唔代表支持班人搞佢既，網上批鬥大鑊過死架嘛hoho#lme

熱狗logic：話人犯下死罪唔代表話佢應該死

例如
佢地share個post關於清算無袋堂嘅所作所為，
同佢地share個post關於大家一齊捉無袋堂出黎燒春袋，
係有本質上嘅同程度上分別喎

熱普城logic：網上批鬥大鑊大獲過死
所以葉狗只係支持要整死佢唔支持網上批鬥，一定係咁

熱狗好鍾意打破常識，個感覺好似當年左膠「快樂抗爭」、「打邊爐係對抗爭既新想法」一樣。

你點推論出黎
我想講嘅係 你覺得一個人有過失 有第二個人殺左佢 其他人就入哂你數

Share唔代表支持

原來熱狗唔止似左膠，仲變埋黃之鋒

都話左share咩post係重點
屌你

其實你咁唔開心，咪番高登，個邊暖好多。

Share左話盤菜瑩子犯下左死罪，罪無可恕囉，乜你冇睇文咩？
定係你以為佢share篇野係同一開始果篇係兩篇野黎

熱狗唔睇文定唔識字呀？

你見佢嘅言論，同埋跟佢有互動嘅都係輔仁朋黨、容癌、賤種仇思達等本文青政狗，剩喺佢個page不斷咁share輔狗啲post就已經係死罪。一面靠住本土概念搵食，一面幫本文青政吸納偽獨派新血。用負面解讀嘅潮流現象吸引憤青係輔仁嘅既定策略，隻臭雞就係佢哋手上一隻重要棋子。你仲話佢唔抵撚死？ 要不斷咁唱衰佢等佢個朵臭咗就唔使旨意再搵到食。

share出黎一定唔係叫人搞佢啦

普羅無畫清界線，就當默認支持，有咩好講。

事實普羅真係冇支持,毓民仲屌鳩過葉政淳條撚屌搞盧斯達,入埋佢地數真係唔公道

Content onto your toenails up

無搞錯到
我嘅理解係 個post係話因為盤菜有得失 故遭到清算係合情合理
但點樣清算？有好多方法咖喎
可以寫文 可以去佢ac洗版 可以好似依咖咁 去佢代言page整鳩佢 再嚴重啲恐嚇佢
每個方法都有程度上同效果上嘅唔同
咁樓主到底係想討論盤菜有無缺失 定 依次一星行動係咪過火先 睇你嘅post嘅資料又似乎係後者喎 如果係後者 關葉政淳佢地春事咩，選擇咁嘅清算方式又唔係佢

你見佢嘅言論，同埋跟佢有互動嘅都係輔仁朋黨、容癌、賤種仇思達等本文青政狗，剩喺佢個page不斷咁share輔狗啲post就已經係死罪。一面靠住本土概念搵食，一面幫本文青政吸納偽獨派新血。用負面解讀嘅潮流現象吸引憤青係輔仁嘅既定策略，隻臭雞就係佢哋手上一隻重要棋子。你仲話佢唔抵撚死？ 要不斷咁唱衰佢等佢個朵臭咗就唔使旨意再搵到食。

咁都叫冇方法，熱狗又係度死撐砌詞狡辯，挑戰常識，返去食屎啦

寫到明「要不斷咁唱衰佢等佢個朵臭咗就唔使旨意再搵到食。」都可以叫冇講清楚

一個post就睇到熱狗點樣砌詞狡辯、挑戰常識、雙重標準，原來同左膠一樣

熱狗仲係唔明之前輸啲咩

本來正正常常4年後又一條好漢
可惜佢地就係輸唔正常

難d喎
如果毓民個d高層再唔叫下面d細收聲只怕仲有排內鬥 (eg 堂主 vs 城邦派)
到時睇怕可能又分裂
而且就算而家熱時同熱血公民分開黎搞
街外人對熱血呢個牌頭既印象都係9達多 仲未計9達形象差到仆街
除非真係好認真係呢4年洗到底 如果唔係好難推到人入去立會 (泰博入到 個人認為因為佢係所有熱狗中最唔熱狗個個 所以先吸到本身熱狗個班同偏溫和本土至少部份泛民既票)

Facebook有三國人物話個post多圖少字低質，高登個純文字零證據timeline一定最高質啦

鳩達自己都講明要清算，根本上樑不正下樑

上面隻紅字熱狗做乜撚
收斂下啦你班撚屌 輸完到依家就快過年都仲係咁不停咬人 投左熱狗既我都俾你地d屌票行動屌走埋
稍為有少少政治智慧都知 未撚起朵就要點頭擺尾 選民先係大晒
熱狗搞到本土派支離破碎都算 我認同你地真係純正本土 咁顧下自己組織形象壯大勢力又唔識
少少胸襟又冇 人都DQ晒仲玩圍爐私怨
不停幫自己倒米加阻人睇post屌爛人飯碗etc.
利申 俾你班友係隔離登洗版洗到焗住做港豬一排 講既野outdated多多諒解

呢d批鬥行為同中共真係冇分別

你戇撚柒鳩？
我講條女，你同我講無代糖？

要轉移視線丫搏和嘛

駁唔到了

熱狗又開始出垃圾post洗板

熱狗癌上腦

搬龍門仲快過左膠

青政垃圾
但熱狗真係好撚黑人憎
日撚日清算 怨婦上身
自己人比人拉比人告都仲掛住去旅行食好西 錢又唔出
周圍咬人

兩邊都死晒佢算
支持民族黨好過

唔係駁唔到 係你唔明我講緊咩

係我炒左車無跟清楚你講咩

安內就好撚心你地清算左葉狗呢d垃圾癌細胞先啦 on9

有佢地熱狗形象永遠都係垃圾
永遠唔洗選舉會贏到

係係係，駁唔到就係人地唔明，永遠自己無錯

一早講左葉狗呢類人一定要死，但熱狗當佢係寶咁攬

熱狗同左膠一樣永世無錯，錯既係世界

本民青係廢。
但孽正淳更仆街。

我支持熱普，唔支持城。
但如果熱普繼續包庇城邦幫痴線佬，難保會更多人離棄熱普。

清算定批鬥呀？
未得勢就咁
有一日比你負碌建國
咪又係一班土皇帝

班大佬理西得你班低等熱狗跟車太貼

華夏帝國=伊斯蘭國

condom

佢地班人雙重標準，永遠都係自己個邊啱曬、其他人有異見就一定立心不良；同4年前清黨有咩分別。
而家咪日日爆出組織不和內閧新聞、黃洋達而家你咪成個你口中不屑的長毛一樣，扮到置身是非之外但又like and share 葉政淳班煽風點火小人 D post。
你係領頭人物就應該停止呢種「清算」行為，唔好再做怨婦，走出網絡。

成班都on撚9
個廢page 得個百幾人睇
盧思達突然share 出黎係咩動機先

如果盧思達當盤菜係fd
用常理你都唔會公開你朋友唔好的一面啦

再者成件事有灑時間有灑部署
好明顯就有班人搞事啦

而係本土派的世界
盤菜跟本無利用價值
城邦派透過攻擊一個無政治影響力的人吧撚

我講反又一定成班人話我熱狗
不如公道去睇一件事 話人熱狗個班自己都唔知咩來頭啦

我欣賞你既勇氣
但係你有冇睇過d圖？
海棉寶寶，葉仔，三國人物果班你又知唔知係咩人？

陳雲去到琴日都仲share and like 緊三國人物啵

知灑又點？
Like and share 就代表佢係你個派的人？
咁我like and share donald trump 係唔係代表佢係我隻狗？

不如諗下點解有灑準備去抹黑一個組織？

就算要清算 第一個都係清算盧思達啦
你諗下盧思達同發帖者幾仆街？
爆人地整容前d 相

睇番d人 究竟有幾多人攻擊盤菜
有幾多人攻擊盧思達
數都數到啦

網絡係行匿名制
借自己人黎攻擊另一幫人有幾奇

變埋做盧斯達爆人相，今次挑戰埋事實

屌熱狗就公道
屌青政就私怨
新壇大家習慣下

又被人迫害

蚛國人
想圍爐既可以返去高登喎

青政KOL們會又比人迫害

我同你睇法好接近、我只想大陸仆街既人
唔係咩政黨

仲有面走入黎

下

主謀搞人果個唔講，走去講盧斯達反駁既動機，真係眼光獨到

你自己都一副看透世事既心態

我既心態會影響到熱狗係咪俾人屈

唔關事,首先,黃洋達黃郁民我都唔鍾意佢地做野手法
然後咩廢雙國藉既人FB.佢地好明顯係隊唔到主席但又要忠於佢地個名
所以要轉向目標,但人地係個女人又唔係成日講政治果D
攻擊佢嬴左之後又當嬴左係唔係咁
所以我睇到各政各黨好易比人打亂
只要有人無限分身又無限次轉黨一路拎証據鳩UP
大家就會互相打黎打去,真係各政各黨係我眼中都好脆弱
係咁

宜家係葉政淳同成堆熱派kol有份響應單野，而黃氏夫婦無阻止甚至乎幫手轉移線視打個反擊既人

嘩屌，原來香港建唔到國，就係因為有條女喺Facebook度share啲輔仁嘢

罪大惡極

嘈到2046都未嘈完

睇完成個post ，一句都睇唔撚明
個d咩將軍咩公主係乜撚野黎
咁撚似我細個係學校話邊個係邊個老婆，契哥契妹契老豆....

都唔知班友重係到spin乜鬼
當日好彩毓民普羅果邊重有理性支持者無跟班熱狗走去奧樂蜜C個page撥火搞事，
有d好心屌醒你班清算派就應該收手喇
次次拎個所謂鬼page做擋箭牌扮路過like&share下面撥火製造輿論以為好好玩，點知今次民意無企你果邊比人反翻轉頭
公道講唔關鄭松泰既熱血公民唔應該一竹竿打一船人，上次毓民心腹Marco辭職單野都屌過喇，
根本係親黃達夫婦果班熱時主持、葉狗青城三國人、重有下面親黃達派死忠先鐘意搞風搞雨fb打飛機當毓民無到

熱狗輸撚左就清算到依家,依家連唔關事既都清算埋一份
不過盧斯達個反骨仔都唔係咩好野

根本熱狗只係識開facebook account&#22175;批鬥人…

強姦疑犯去左邊

熱狗搞到冇嘢好搞，遲啲睇搞埋國屍，碌撚，搞埋蟲太。

[size=9]一地花生[/size=9]

後兩者有機會,國屍一定唔會

清算埋我啦

咁撚柒小事都好搞鳩人
班KOL以為自己好撚大影響力，搞嚟搞去咪又係圍爐
學黃毓民話齋咪上網搞咁多嘢好過啦

利申：投陳雲，一直睇唔過眼班熱狗KOL